反對政府政策都犯國安法

比你70+都冇用

蓋清著咗草未

著黑絲犯法

垃圾會35+

一國一制我惡曬

第幾條

法緩/幫抗爭者辯護都算

仲有條令人對中共產生憎恨都犯國安法

第六十二條 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的， 適用本法規定。

咩都可以用支安法告
佢話事

咁到底會唔會有死刑

投反對票禁完制即刻拉得

唔驚，1490加就得,，一人一票選主席

基本法可以墊枱腳，有國安法就夠

最近有啲藍屍話派錢派咁慢又話麻煩 佢鬧個政府垃圾 等我舉報佢先

第二十九條 為外國或者境外機構、組織、人員竊取、刺探、收買、非法提供涉及國家安全的國家秘密或者情報的；請求外國或者境外機構、組織、人員實施，與外國或者境外機構、組織、人員串謀實施，或者直接或者間接接受外國或者境外機構、組織、人員的指使、控制、資助或者其他形式的支援實施以下行為之一的，均屬犯罪：

(一) 對中華人民共和國發動戰爭，或者以武力或者武力相威脅，對中華人民共和國主權、統一和領土完整造成嚴重危害；

(二) 對香港特別行政區政府或者中央人民政府制定和執行法律、政策進行嚴重阻撓並可能造成嚴重後果；

(三) 對香港特別行政區選舉進行操控、破壞並可能造成嚴重後果；

(四) 對香港特別行政區或者中華人民共和國進行制裁、封鎖或者採取其他敵對行動；

(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

拉布可以收皮

DQ個陣又多幾個藉口

好救命

(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人
民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。
犯前款罪，處三年以上十年以下有期徒刑；罪行重大的，處
無期徒刑或者十年以上有期徒刑。

(三) 對香港特別行政區選舉進行操控、破壞並可能造成嚴重後果；

共產黨選舉輸等如犯國安法

就算今日同你講冇
聽日都隨時可以加返落去變有

反對地鐵加價

民眾喜迎
地鐵加價

係大陸坐終身你覺得仲出到黎

李旺陽 劉曉波 都唔識

唔俾泛民玩配票

民生野都唔比屌
你老尾仲衰撚過非洲啲獨裁國家

仲要就算係大陸坐三年出黎唔等如完
監視居住放左等如無放
你有冇見到李波返到香港

泛民全部違反國安法
全部DQ

拉布都要坐10碌

2047

(二) 對香港特別行政區政府或者中央人民政府制定和執行法律、政策進行嚴重阻撓並可能造成嚴重後果；
舉慢少少手支持就中

(三) 對香港特別行政區選舉進行操控、破壞並可能造成嚴重後果；
初選就中

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

理論上冇
實際你會因為反對政府感到慚愧而自殺

呢條叫萬能老屈法

100%入罪

國安法講得冇錯, 議員有投反對票既一次性自由

不嬲都係

投訴或抱怨遲遲未收到$10,000現金 -> 犯法

有國安仲要班狗咩

35+

法治未死

要有外國組職wo

柒婆 得十幾分全香港幾多人犯左法

快d 拎本BNO 出黎抹下佢

犯佢老母，整出黎嚇鬼，夠閪膽拉咩

話議員去過外國

民主派全坐監了

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

議席都攬炒埋100k人工byebye

有，只為比民意授權美國以至全球做野，正如區選一樣

拉布破壞運作

中史大獲了

殖民政府<<國安法>>簡單解釋

on9 仲dq 犯法就直接拉啦

以後喺新界收地起樓都唔使賠償lu

我支持印度打中國都會犯法

拉得 一係即係除左佢

被自殺

當初仲話 無事架
嚇下大家

文革正式開始🙂

無理解錯的話係有得拉返大陸審
有死刑可能仲痛快啲

通識：
六四清場 (X)
堅決制止反革命動亂,維護國家安全帶來繁榮穩定 (O)

對香港特別行政區或者中華人民共和國進行制裁、封鎖或者採取其他敵對行動；

出聲反對都已經係敵對行為啦

大家努力vpn 上twitter 宣傳下中國特色法律啦

咩撚野憎恨？點撚樣證明？
咁抽象既字眼都可以放喺條文

10 年

存在就係原罪
Amen

建制派配票算唔算？

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

話你有咪有囉 瞓醒未？

你係FB同件西人傾下時政已經中咗

適用範圍：全球所有人類

支持中國打印度咪無事囉

仲有64比你讀？
你咁答咪話你反諷中共